邊一行先係食物鏈嘅最低層?

小弟做過飲食、寫字樓同飛機維修。
而家做緊lab狗intern，諗返起以前做維修做到隻狗咁而家真係好舒服。嗰陣返shift兩日早三晚夜，做12個半鐘，車程來回3.5個鐘，返到去飛機入面又熱又焗成50幾度，做到都唔知咩年份咩月份，所以最後終於出返黎讀書。

飛機維修唔好咩 好似幾專

做飛機維修不如做狗

好聽就「幾專」，其實就「行頭窄出路少」
全香港得兩三間公司，而且又遠，日灑兩淋，仲衰過整Lift

中晒閪工三寶 = 垃圾工

人工好？ 如果人工高都係食得鹹魚抵得渴

有個fd做咗十年都冇兩萬

wtf 咁慘

船務

機場工 除左住東涌 青衣之外

真係狗也不屌

幾年前新入行好似得8、9千，真係搵鳩人笨柒
不過個fd冇大學學位，可能都有關係嘅（其實有學位都唔會做維修啦）

但好奇怪，永遠都係誇區工作嘅人多
住東涌多數出去返工

上一輩成日叫人揾返門手藝

但飛機維修真係又遠又日灑雨淋

不如黨鐵維修好過

D廢老成日話做飛機維修好叻好勁

酒店

你話入美軍做工兵整戰鬥機就話姐

以前高登仔笑過飛機維修
HAECO LUNCH時千成個同一顏色衫去飯堂餓狗搶屎
好似坐監咁

依家飛機都無啦, 維修什麼

飲食啦

I found it

有間公司請人番機場$12000

除咗政府公營機構同RSS外，所有工程都喺食物鏈底層

最後讀咩？

檢測和認證

做lab真係頭也不回
做過一年，入面做10年都未有2萬既都有幾個，都係做到senior chemist
Manager grade就2萬中，日日ot 到9點後仲要冇ot 錢
Lab既intern係冇咩做，又唔會比機你用又唔洗出數又唔會比人追test result，但長工真係不了